一場拳場 就睇哂可能係香港人心態

三個裁判判贏話黑哨
之前話唔打河野
以家打又話人老

我唔知有幾多真香港人啦
我剩係知ban 人都ban 到手軟

show blocked user-人生旅行者

有講錯咩

百水哥，覆左我先啦

唔會公開講，你要知自己去打比賽，88

場賽事就好似睇漫畫咁

戲劇性

兩個人打得好好睇睇 鹿死誰手

之後因為賽判覺得你打唔到落去就判完場

有無咩其他運動係會因為體能判完場 我知你傷左

打唔到咪掉白毛巾 知你終於去打d勁人 唔係係到打廢物

邊個打波唔想打nba 踢波 唔想踢英超

依家俾經理人公司吹到咁高 跌撚死

输左依場一定多人持支過依家 曹星如係比個賽判玩野

收皮啦大陸仔

哦⋯即係先公開講「搵個拳手幫刷」之後其他詳細野就「唔公開講，要知自己去打比賽」，呢啲指控都幾唔負責任bor

show blocked user-弗地魔的鼻哥

唔好ban我

show blocked user-蓋世寶吊老母

大陸扮咩講道理
成篇野柒撚到笑

連登仔真可愛